[獻計救泛民] 教泛民如何保票保議席保聲譽,又唔洗四面樹敵

計唔洗多, 一條就夠
就係"放棄陰謀論屈鬼, 擁抱陰謀論維穩"
方法係聽多D國情揭露,學習甄燊港各種幫雜大大陰謀論維穩方式
請教下甄燊港,點樣先可以將一條做撚左咁撚多仆街野既仆街漂白到變正人君子變明君呢
相比起據攻擊性既陰謀論屈鬼, 防守型既陰謀論維穩好處多好多, 又唔會得罪人, 又可以保聲譽
陰謀論屈鬼太進取同太激進啦,又唔撚包容啵, 再係咁屈法, 未到2047年已經得罪晒全香港所有反對派選民, 真係會得返5席架